其實我真係好鐘意份工好鐘意啲同事 點解日日都要有呢啲閪客⋯

我明明都無做錯 咁要排隊嫁嘛 前面個客都有幫我口 話我好好service 係要等嫁嘛 等咗2分鐘唔夠又話10分鐘 又話投訴 點解你要令一個好員工又有想走嘅念頭 咁以後無人ser你嫁啦撚屌

無論收到幾多封表揚信都係無用 一封投訴信就大撚晒 我心很累 我係慣咗畀人鬧畀人屌 我無所謂 但咁樣嚴重打擊我對客嘅熱誠

投訴啦 又要寫report解析 好煩

睇開啲啦 人地要閪你都冇計
service industry個個都係咁架啦 好人有好報

已經當咗份糧包埋畀客屌&當自己係飛機杯 但都會影響到我心情 對客唉

想幫襯你

香港人不嬲咁閪

啲閪客真係郁啲都投訴

做邊行 正路服務業都等人用 唔會炒你掛

西人到到都有 個個都咁放上心你只會自己拎黎受 唔好撚理佢啦 做好自己咪得

西客處處有 最緊要你知自己無做錯 啲西客無非都係想你認錯 你都無錯何來認錯呢

心很累 打擊晒我對工作嘅熱誠

日日排隊排死你

投訴文化盛行

精神病病人何奇多

我唔擔心炒我 係擔心工作熱誠⋯

香港客全球公認數一數二西

但份工日日都畀客鬧

日日都嚟搞我

香港啲濕鳩嘢成日都世界第一

阿肩唔好咁啦 我試過兜口兜面畀人罵低級人
我問佢有咩事 佢話我呢d低級人解答唔到佢既問題 要叫我老細出嚟 但大佬啊你又唔講咩事你又知我解答唔到 同埋你唔講咩事我點叫得郁我老細呢？

又想屌我

無可能滿足到所有人，做好本份應該做既問心無愧

乜都話搵經理 但我又無做錯